有冇人讀過 Shape 既 Uwe Bse top-up degree ?

收到offer, 唔知讀唔讀好

唔係uclan咩？

有uclan 有uwe

Pt 讀緊

asshole仔

一定做番本行既咪讀埋落去
前題係一定要做番本行 唔做既話不如早D出黎做野

讀完出黎冇其他工請唔好怨咩 "大學生"都搵唔到工/嫌人工低
因為根本讀完都唔係"大學生"

巴打覺得e科點

唔建議讀
冇學會認可,又上唔到 local master

RMIT EE好過UWE BSE？！

Fucking sure